CY女「行李門」覆核案 機管局申禁披露敏感文件被拒

就去年前特首梁振英幼女梁頌昕疑用特權獲機管局准許，由航空公司職員代她將遺漏在機場櫃位的行李帶進禁區的司法覆核案，今日於高等法院進行指示聆訊。

機管局代表律師以涉及非常敏感資料為由要求法庭頒令，禁止申請人的律師擅自向他人披露關乎保安安檢的文件，但法官認為沒有證據顯示申請人一方會在未授權下披露相關文件，申請人一方律師亦強調基於律師專業操守不會向他人披露有關文件。